改下星期4又點

其實我地都預左長期抗爭
大家唔會覺得出左聽日就搞掂架啦
佢改唔改都好 聽日都照出 橫掂假就請左 大不了咪再請 未病好唔得既？

大家一定唔好縮
到佢要表決個陣就阻都阻唔到
聽日一定要照去